雲加帶住班廢人都保得住歐賽資格,點解仲要反佢?

冇雲加的話,阿仙奴應該一早降左班

邊個廢，除左班後防

我睇左幾場都係山神前場失波俾對手打反擊

帶住班廢人定帶廢左班人？